今日食尋日食唔到既

Kfc~ 真係好撚正

大碗雞皇飯 my all time favour

無炸雞雞

鐘意食雞粒多啲

呢個係大碗雞咩

你好彩
我今日無胃口

仲未問到嗰位巴打個打冷炸豬仔脾係邊 好想食

我又食kfc

慈雲山 打冷

我得兩個人叫唔到桶

名？唔熟嗰頭

我都唔熟 我記得係街梯果到

我都得2個人

以前炸彈嗰頭？

鬥大食囉

近巴士總站果到

炸粒粒唔夠大舊

yummy

點夠你玩

咁少汁嘅

恭喜翼翼得償所願

嘩，唔好引我啦，搞到我又想食

又黎...

今日食好少喳 趕時間

咁我聽日食大舊啲既野